點樣結婚注冊最簡單？

同老婆一齊已經好耐，但未結婚，係咪上律師樓搞最方便？直頭同老婆兩個人上去就得？

未結婚叫咩老婆

可能人地老婆

可能你老婆

十月結，早幾日先去交結婚通知書，註冊D手續寫到1999，政府網正垃圾

律師樓應該最方便，提早交資料等律師樓攪，唔知要唔要去一次註冊處，到結果日上律師樓簽，唔使同人爭時間

可能你呀爺個老婆